想問香港銀行check唔check到 澳門/大陸同系銀行的銀口結餘?

例如 香港boc 工商

睇唔睇到 大陸 澳門 boc/工商的戶口資料?

系統係咪唔通?

有冇銀行人解答下 thanks

唔通，咪撚再落嚟分行問，好煩

點會睇到

唔通 唔同system 唔好再打電話問

睇到 因为你们都上傳到我们这边

職員一定答你唔通，但背後我覺得係通，只係職員無權睇
中銀都已經互通左個系統啦

中資銀行高層實有辦法知

講到好似自己好重要會有中資高層mon住你個戶口
點知原來個戶口係廢到攞100蚊都要左轉右轉先攞到

你就緊係唔得啦
不過中國政府就得囉